"use strict";(self.webpackChunkmaterias=self.webpackChunkmaterias||[]).push([[7018],{536:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>p,frontMatter:()=>r,metadata:()=>i,toc:()=>d});const i=JSON.parse('{"id":"materia/inteligencia-amenazas/Evaluacion/test-1","title":"Evaluaci\xf3n UD1","description":"Cuestionario de evaluaci\xf3n UD1","source":"@site/docs/materia/inteligencia-amenazas/Evaluacion/test-1.mdx","sourceDirName":"materia/inteligencia-amenazas/Evaluacion","slug":"/materia/inteligencia-amenazas/Evaluacion/test-1","permalink":"/RepoMaestria/docs/materia/inteligencia-amenazas/Evaluacion/test-1","draft":false,"unlisted":false,"tags":[],"version":"current","sidebarPosition":1,"frontMatter":{"sidebar_position":1,"title":"Evaluaci\xf3n UD1"},"sidebar":"InteligenciaDeAmenazasSidebar","previous":{"title":"Evaluaciones","permalink":"/RepoMaestria/docs/category/evaluaciones"},"next":{"title":"Evaluaci\xf3n UD2","permalink":"/RepoMaestria/docs/materia/inteligencia-amenazas/Evaluacion/test-2"}}');var t=n(4848),s=n(8453),c=n(8220);const r={sidebar_position:1,title:"Evaluaci\xf3n UD1"},o="Evaluaci\xf3n UD1",l={},d=[];function u(e){const a={h1:"h1",header:"header",hr:"hr",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.header,{children:(0,t.jsx)(a.h1,{id:"evaluaci\xf3n-ud1",children:"Evaluaci\xf3n UD1"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Cuestionario de evaluaci\xf3n UD1"}),"\n","\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"\xbfCu\xe1l es la motivaci\xf3n m\xe1s frecuente en insiders?",options:{A:"Econ\xf3mica",B:"Econ\xf3mica",C:"Descontento",D:"Ideol\xf3gica"},correctAnswer:"C",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"NO es una caracter\xedstica de la inteligencia...  ",options:{A:"Hol\xedstica  ",B:"Automatizada  ",C:"Relevante  ",D:"Integrada "},correctAnswer:"B",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"Entre las caracter\xedsticas de la inteligencia que sea HOL\xcdSTICA quiere decir...?",options:{A:"Entre las caracter\xedsticas de la inteligencia que sea HOL\xcdSTICA quiere decir...?  ",B:"Entre las caracter\xedsticas de la inteligencia que sea HOL\xcdSTICA quiere decir...?  ",C:"Incluye todos los detalles de contexto necesarios para su correcta interpretaci\xf3n. ",D:"Tiene en cuenta todos los aspectos relevantes de los riesgos."},correctAnswer:"  ",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"Las amenazas se parametrizan con",options:{A:"Probabilidad de ocurrencia e impacto ocasionado",B:"Probabilidad de ocurrencia y lucro cesante",C:"Ninguna de las anteriores",D:"Probabilidad de ocurrencia y coste econ\xf3mico"},correctAnswer:"D",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"De las siguientes \xbfcu\xe1l no ser\xeda una caracter\xedstica de la Inteligencia de las Amenazas?",options:{A:"Irrelevante",B:"A tiempo",C:"Detallada",D:"Precisa"},correctAnswer:"A",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"Un criterio de clasificaci\xf3n de la informaci\xf3n es",options:{A:"El valor tangible",B:"Ninguna de las anteriores",C:"El nivel de confidencialidad",D:"El nivel de cifrado"},correctAnswer:"C",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"\xbfQu\xe9 es OSINT?",options:{A:"Que las negociaciones para la firma del contrato ser\xe1n m\xe1s largas y costosas.",B:"Que va a ser necesario negociar cambios en el contrato con cierta frecuencia",C:"Conjunto de t\xe9cnicas y herramientas para recopilar informaci\xf3n p\xfablica, analizar los datos y correlacionarlos convirti\xe9ndolos en conocimiento \xfatil, es decir, en inteligencia",D:"Todas son v\xe1lidas"},correctAnswer:"C",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"Las amenazas siempre est\xe1n en:",options:{A:"La red interna",B:"En ambas",C:"En ninguna",D:"Las redes p\xfablicas"},correctAnswer:"  ",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"\xbfQu\xe9 tipos de CTI hay?",options:{A:"T\xe9cnica y T\xe1ctica",B:"Estr\xe1tegica, T\xe9cnica y T\xe1ctica",C:"Estr\xe1tegica y Operativa",D:"Estrat\xe9gica, T\xe1ctica, T\xe9cnica y Operativa"},correctAnswer:"D",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"\xbfQu\xe9 motivaci\xf3n tienes los ciberatacantes del tipo GRUPOS TERRORISTAS?",options:{A:"Satisfacci\xf3n",B:"Ideol\xf3gico",C:"Geopol\xedtico",D:"Violencia ideol\xf3gica"},correctAnswer:"D",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"}),"\n",(0,t.jsx)(a.hr,{}),"\n",(0,t.jsx)(c.A,{question:"  ",options:{A:"  ",B:"  ",C:"  ",D:"  "},correctAnswer:"  ",correctExplanation:"[Pendiente]",incorrectExplanation:"[Pendiente]"})]})}function p(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(u,{...e})}):u(e)}},8220:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>c});var i=n(6540),t=n(3),s=n(4848);const c=e=>{let{question:a,options:n,correctAnswer:c,correctExplanation:r,incorrectExplanation:o}=e;const[l,d]=(0,i.useState)(null),[u,p]=(0,i.useState)(!1),[x,m]=(0,i.useState)({total:0,correct:0});(0,i.useEffect)((()=>{const e={total:0,correct:0};localStorage.setItem("quizProgress",JSON.stringify(e)),m(e)}),[]);const j=e=>{u||(d(e),p(!0),(e=>{const a=localStorage.getItem("quizProgress");let n=a?JSON.parse(a):{total:0,correct:0};n.total+=1,e&&(n.correct+=1),localStorage.setItem("quizProgress",JSON.stringify(n)),m(n)})(e===c))},h=x.total>0?(x.correct/x.total*100).toFixed(0):0,g=x.total>0?((x.total-x.correct)/x.total*100).toFixed(0):0;return(0,s.jsxs)("div",{className:"quiz-card",children:[(0,s.jsx)("div",{className:"quiz-header",children:(0,s.jsx)("h3",{className:"quiz-question",children:a})}),(0,s.jsx)("div",{className:"options-list",children:Object.entries(n).map((e=>{let[a,n]=e;return(0,s.jsx)("div",{className:"option-item "+(i=a,u?i===c?"correct":i===l?"incorrect":"disabled":""),onClick:()=>j(a),children:(0,s.jsxs)("div",{className:"option-content",children:[(0,s.jsx)("span",{className:"option-letter",children:a}),(0,s.jsx)("div",{className:"option-text",children:n}),u&&(0,s.jsx)("div",{className:"status-icon",children:a===c?(0,s.jsx)(t.A3x,{className:"correct-icon"}):a===l?(0,s.jsx)(t.q_G,{className:"incorrect-icon"}):(0,s.jsx)(t.y3G,{className:"disabled-icon"})})]})},a);var i}))}),u&&(0,s.jsxs)("div",{className:"feedback-box "+(l===c?"success":"error"),children:[(0,s.jsx)("div",{className:"feedback-header",children:l===c?(0,s.jsxs)(s.Fragment,{children:[(0,s.jsx)(t.A3x,{className:"feedback-icon success"}),(0,s.jsx)("h4",{children:"\xa1Respuesta Correcta!"})]}):(0,s.jsxs)(s.Fragment,{children:[(0,s.jsx)(t.q_G,{className:"feedback-icon error"}),(0,s.jsx)("h4",{children:"Respuesta Incorrecta"})]})}),(0,s.jsxs)("div",{className:"feedback-content",children:[(0,s.jsxs)("p",{children:[(0,s.jsx)("strong",{children:"Tu selecci\xf3n:"})," ",n[l]]}),(0,s.jsxs)("p",{children:[(0,s.jsx)("strong",{children:"Explicaci\xf3n:"})," ",(0,s.jsx)("span",{children:l===c?r:o})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"correct-answer",children:[(0,s.jsx)(t.A3x,{}),(0,s.jsxs)("span",{children:["Respuesta correcta:"," ",(0,s.jsxs)("strong",{children:[c,") ",n[c]]})]})]})]}),(0,s.jsxs)("div",{className:"progress-tracker",children:[(0,s.jsxs)("p",{children:[(0,s.jsx)("strong",{children:"Progreso:"})," ",x.total," pregunta",1!==x.total&&"s"," respondida",1!==x.total&&"s"]}),(0,s.jsxs)("p",{children:[(0,s.jsx)("strong",{children:"Correctas:"})," ",h,"% -"," ",(0,s.jsx)("strong",{children:"Incorrectas:"})," ",g,"%"]})]})]})]})}}}]);